# Chinese translations for win package.
# Copyright (C) 2025 THE win'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the win package.
# ke.gong <3188045634@qq.com>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: win 7\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-11-18 14:08+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2025-08-29 16:46+0800\n"
"Last-Translator: ke.gong <3188045634@qq.com>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: json_pointer.ox:65
msgid "the first character of JSON pointer must be \"/\""
msgstr "JSON指针的第一个字符必须为\"/\""

#: json_schema.ox:186
msgid "JSON schema loader is not specified"
msgstr "没有指定JSON模式加载器"

#: json_schema.ox:204 json_schema.ox:213 json_schema.ox:226
msgid "cannot find the reference \"$\""
msgstr "找不到引用\"$\""

#: json_schema.ox:285
msgid "the schema is always false"
msgstr "模式总为假"

#: json_schema.ox:307 json_schema.ox:323
msgid "the value does not match any of $"
msgstr "值不能匹配 $ 中的任何一个模式"

#: json_schema.ox:325
msgid "the value match many items of $"
msgstr "值匹配 $ 中的多个模式"

#: json_schema.ox:339
msgid "the value cannot match $"
msgstr "值不能匹配模式 $"

#: json_schema.ox:378
msgid "the value is not in valid type $"
msgstr "值类型不在 $ 范围内"

#: json_schema.ox:382
msgid "the value's type is not \"$\""
msgstr "值的类型不是\"$\""

#: json_schema.ox:397
msgid "the value is not in enum $"
msgstr "值不在枚举 $ 范围内"

#: json_schema.ox:404
msgid "the value is not equal to $"
msgstr "值不等于 $"

#: json_schema.ox:418
msgid "the value is not multiple of $"
msgstr "值不是 $ 的倍数"

#: json_schema.ox:425
msgid "must <= maximum value $"
msgstr "必须 <= 最大值 $"

#: json_schema.ox:432
msgid "must < maximum value $"
msgstr "必须 < 最大值 $"

#: json_schema.ox:439
msgid "must >= minimum value $"
msgstr "必须 >= 最小值 $"

#: json_schema.ox:446
msgid "must > minimum value $"
msgstr "必须 > 最小值 $"

#: json_schema.ox:455 json_schema.ox:484
msgid "the length must <= $"
msgstr "长度必须 <= $"

#: json_schema.ox:462 json_schema.ox:491
msgid "the length must >= $"
msgstr "长度必须 >= $"

#: json_schema.ox:475
msgid "does not match pattern $"
msgstr "与模式 $ 不匹配"

#: json_schema.ox:500
msgid "all array items must be unique"
msgstr "数组元素都必须是唯一的"

#: json_schema.ox:604
msgid "contains $ < $ times"
msgstr "包含 $ 的次数 < $"

#: json_schema.ox:610
msgid "contains $ > $ times"
msgstr "包含 $ 的次数 > $"

#: json_schema.ox:625
msgid "properties number must < $"
msgstr "属性数目必须 < $"

#: json_schema.ox:631
msgid "properties number must > $"
msgstr "属性数目必须 > $"

#: json_schema.ox:640
msgid "property \"$\" is required"
msgstr "属性\"$\"是必须的"

#: json_schema.ox:651
msgid "property \"$\" is required if \"$\" is present"
msgstr "属性\"$\"是必须的当\"$\"存在时"
